真係好多謝player哥比料我 依家我衣食無憂喇！！！

??????????????who

可唔可以幫我嬴返10幾萬返黎?

fb賣料狗

又係打住免會費既口號 到頭來咪又係要比錢入會 叫法唔同 轉左做抽佣 btw 條女

第二果條女我ok

學人抽成仔數
澳狗啲扒仔撈過界喎

叫人比左錢先 扮抽佣
嬴波就合理地收錢
輸左波就退返錢比你 扮係正義咁
但係賭仔就輸左場波